嬲完未? 三罷未?

再次失去一條生命 相信大家都會好嬲好傷心
希望大家可以除左叫下口號之外 都用行動去支持一下
我明周同學唔係我地第一個失去既朋友
都知道唔應該單純地放大任何一個因為呢場運動失去既生命
但既然大家咁有力去嬲 去repost 去表達自己既不安同不滿
不如行出黎 做返D實際既事?
同埋唔好再屌 唔好再怨其他人 說好的不分化呢?
正面D啦大家 我地已經夠心痛同負面 一齊撐住行落去
「不是看到希望才去堅持 而是堅持了才會有希望」
我地無人知聽日會係點 但係點都要繼續努力
「乜乜物物都唔做 你又對唔對得住手足呀」
呢句聽過好多次 真係唔需要再拎黎去綁架大家
與其都係想用情緒去推動其他人行動
淨係想同大家講 希望你今日既選擇 希望你往後既選擇 都對得住自己

唔介意大家用不推文
將熱門既位置留返比行動post la
天佑我城

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

罷工啦

入左工會/tg grp先！

推

0消費校果，好過擺工 ，擺工你唔可以長期擺工，香港人要生活生存，才能同狗共，仆街正苦長期作戰

效果
罷工
正字好緊要